**Задание 5**
Создать десять потоков, которые одновременно пишут в один и тот же файл цифры:

первый поток пишет цифру 0 ровно 20 раз на 1й строке файла;
второй поток пишет цифру 1 ровно 20 раз на 2й строке файла;
...
девятый поток пишет цифру 9 ровно 20 раз на 10-й строке файла.

Для записи использовать класс RandomAccessFile
(допускается использование не более одного объекта этого класса).

Перед началом работы файл в который будет происходить запись должен быть удален,
если он существует.

Главный поток, после запуска дочерных потоков на выполнение, 
должен дождаться их завершения, после чего вывести в консоль содержимое файла.

Замечание. Метод RandomAccessFile#seek(long) позволяет передвигать указатель внутри файла.
Каждый поток должен знать в каком месте файла ему записывать информацию.
Так как в условии фигурирует термин "строка",
следует вывод каждого потока (как выведет все 20 цифр)
завершать ограничителем строки
(помните про необходимость кросс-платформенности).

Для того, чтобы записать некоторую цифру можно использовать выражение
'0'+ n, где n - цифра от 0 до 9 включительно.

Передвижение указателя внутри файла и запись информации необходимо синхронизировать.

Пример вывода
00000000000000000000
11111111111111111111
22222222222222222222
33333333333333333333
44444444444444444444
55555555555555555555
66666666666666666666
77777777777777777777
88888888888888888888
99999999999999999999